【最新】政府發言人強烈譴責上水示威者投擲鐵枝和不知名粉末 襲擊警務人員

【最新】政府發言人強烈譴責上水示威者投擲鐵枝和不知名粉末 襲擊警務人員

自己友噴自己友

跟住介親都入示威者數

你地自己咁多cam 唔post出黎齋up?

葉劉都講明無政府發言人呢樣野

白色恐佈，無法無天

777同政府仲想攬黑警
聽日各位萬事小心 一定要有裝 當係防禦都好

咁好裝都受傷，檢討下啦，唔該

死黑狗

水貨客掟奶粉
可恥！

都唔知係咪事後整幾達咖哩雞落去就話示威者搞成咁

屌！呢排咁撚多野做，傷左咪claim 返1，2個月工傷囉

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

攬警到呢個地步，咩都唔駛再傾

屌 又不知名

不知名人士將不知名粉末掉向不知名警員

返屋企訓教喇

葉劉淑儀更形容政府常以「政府發言人」名義出新聞稿，但事實上根本冇呢個人，可謂最大笑話（greatest joke）。

美國都成日話人有化武，一鳩樣

平行世界?
唔好成日以為d on9港豬唔睇live就可以9up架